<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Lektor-Verlag</title><link>https://lektor-verlag.de/</link><description>Recent content on Lektor-Verlag</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://lektor-verlag.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>AGB</title><link>https://lektor-verlag.de/pages/agb/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lektor-verlag.de/pages/agb/</guid><description>Allgmeine Geschäftsbedingungen Sehr geehrte Lektor-Verlag-Kundin, geehrter Lektor-Verlag-Kunde,
bevor Sie zum Bestellen übergehen, sollten Sie folgende Informationen zum Verbraucherschutz aufmerksam lesen, die wir Ihnen gem. Fernabsatzgesetz zur Kenntnis bringen.
Hinweis:
Das Fernabsatzgesetz gilt ab 30.06.2000 für alle Verkäufe von Waren oder Dienstleistungen an Privatpersonen bei Verträgen per Brief, Telefon, Fax, Internet oder E-Mail, wenn die Kundin / der Kunde nicht persönlich anwesend ist.
Einer Privatperson soll hier insbesondere durch ein Widerrufsrecht mehr Schutz vor unbestellter Ware und den privaten Kreditkarten-Inhabern mehr Schutz vor einer möglichen missbräuchlichen Verwendung Ihrer Daten durch Dritte gewährt werden.</description></item><item><title>Dr. Nguyen: Die Wahrnehmung der Akupunktur in Frankreich</title><link>https://lektor-verlag.de/books/wahrnehmung_der_akkupunktur_in_frankreich/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lektor-verlag.de/books/wahrnehmung_der_akkupunktur_in_frankreich/</guid><description>Ab 1930 beginnen französische Ärzte die Akupunktur zu praktizieren und in Pariser Krankenhäusern starten nun speziell dafür eingerichtete Sprechstunden. George Soulié de Morant (1878-1955), Sinologe und französischer Konsul in China, steht für dieses einmalige Phänomen in der westlichen Vorkriegswelt Pate. Während einer Choleraepidemie 1902 kann er sich von der bemerkenswerten Effizienz der Akupunktur überzeugen. Er entwickelt ein außerordentliches Interesse dafür und wirkt im Umfeld chinesischer Therapeuten. Nun wird er selbst zum &amp;ldquo;Arzt für chinesische Medizin&amp;rdquo; und seine Fähigkeiten werden sogar vom Vizekönig der Yunnan Provinz anerkannt, der ihm die sehr hohe Auszeichung der &amp;ldquo;Geschliffenen Korallenkugel&amp;rdquo; verabreicht.</description></item><item><title>Durchleuchtung eines Verrats. Der Fall des Oberst Alexandru D. Sturdza</title><link>https://lektor-verlag.de/books/durchleuchtung_eines_verrats/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lektor-verlag.de/books/durchleuchtung_eines_verrats/</guid><description>&amp;ldquo;Durchleuchtung eines Verrats. Der Fall des Oberst Alexandru D. Sturdza&amp;rdquo;, von Petre Otu und Maria Georgescu. Voraussichtlicher Erscheinungstermin Sommer 2016 Der „Fall Sturdza“ weilte jahrzehntelang im Halbschatten. Spezielle Arbeiten, die sich gründlich damit beschäftigen sollten, einschließlich mit der Persönlichkeit des „Helden“ dieses unglücklichen Zwischenfalls im Vereinigungskrieg Rumäniens, fehlten einfach. Es gibt eine einzige Studie diesbezüglich, die des amerikanischen Ausnahmeforschers Glenn E. Torrey, der in der rumänischen Problematik des Ersten Weltkriegs spezialisiert ist.</description></item><item><title>Impressum</title><link>https://lektor-verlag.de/pages/impressum/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lektor-verlag.de/pages/impressum/</guid><description>Impressum lektor-verlag.de
Geschäftsführer: Viorel V. Bucur
Lektor e.K.
Lessingstraße 22
63512 Hainburg
Mail:
service@lectionis-buchhandel.de vblues@aol.com Tel.: 0172-6963473 / 06182-4999 (auch Fax)
Handelsregister: Amtsgericht Offenbach/Main A 40615
Umsatzsteuer-Id: DE814901786
„Diese Website benutzt Google Analytics, einen Webanalysedienst der Google Inc. („Google“). Google Analytics verwendet sog. „Cookies“, Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie ermöglichen. Die durch den Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Website (einschließlich Ihrer IP-Adresse) wird an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert.</description></item><item><title>Martha Bibesco - Berliner Tagebuch '38 (Hg. Dumitru Hîncu)</title><link>https://lektor-verlag.de/books/bibesco/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lektor-verlag.de/books/bibesco/</guid><description>&amp;hellip; Kronprinz Wilhelm, auch &amp;ldquo;III&amp;rdquo; genannt, ältester Sohn Kaiser Wilhelms II., hätte sie beinah geheiratet. Lebenslang blieben sie engste Freunde und schwebten in jeder Hinsicht auf der gleichen Wellenlänge &amp;hellip; Nach dem Einmarsch der Roten Armee in Rumänien musste sie gezwungenermaßen 1947 nach Paris fliehen &amp;hellip; Das gesamte Vermögen wurde erwartungsgemäß konfisziert, die Familie dem kommunistischen Terror ausgesetzt &amp;hellip; Sie wurde Mitglied der Belgischen Königlichen Akademie für Literatur und Französische Sprache auf den Sitz Anne de Noailles und der aus dem XIV.</description></item><item><title>Obstetrik und Akupunktur</title><link>https://lektor-verlag.de/books/obstetrik_und_akupunktur/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lektor-verlag.de/books/obstetrik_und_akupunktur/</guid><description>Für Gynäkologen und Geburtshelfer (Obstetriker) - von Annabelle Pelletier-Lambert (Mit einem Vorwort von Dr. Jean-Marc Eyssalet) Bereits seit 2006 hat man als Geburtshelfer in Frankreich Zugang zu einer qualifizierten Ausbildung und zu einem interuniversitären Diplom für Akupunktur in der Obstetrik. Dieses Buch peilt alle Frauenärzte und Geburtshelfer an, ob sie akupunktieren oder nicht, sowie sämtliche andere Personen, die im Bereich der Obstetrik praktizieren. In vier Teile gegliedert, bietet es den medizinischen altchinesischen Beitrag zur Obstetrik, mit dem das Wohlbefinden der Patientinnen verbessert und das tagtägliche Praktizieren bereichert werden sollen.</description></item><item><title>Otu: Alexandru Averescu- Marschall, Politiker, Legende</title><link>https://lektor-verlag.de/books/alexandru_averescu-marschall_politikier_legende/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lektor-verlag.de/books/alexandru_averescu-marschall_politikier_legende/</guid><description>&amp;ldquo;Er war der Mann des Gedankens und der Tat, dem heute unsere vollständige Andacht gebührt. Als Soldat durch den eigenen Fleiß bis in die höchsten Kreise des Befehls und der Verantwortung aufgestiegen, wurde er für die meisten zu einem Symbol. Mindestens ein Mal bewahrheitete sich, dass im Ranzen des Feldwebels von 1877 bereits der Marschallstab von 1930 steckte.&amp;rdquo; Gheorghe I. Brătianu, 1938, zum Tode Marschall Averescus</description></item><item><title>Privatsphäre und Datenschutz</title><link>https://lektor-verlag.de/pages/datenschutz/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lektor-verlag.de/pages/datenschutz/</guid><description>Privatsphäre und Datenschutz Wir freuen uns sehr über Ihr Interesse an unserem Unternehmen. Datenschutz hat einen besonders hohen Stellenwert für die Geschäftsleitung der Lektor eK.. Eine Nutzung der Internetseiten der Lektor eK. ist grundsätzlich ohne jede Angabe personenbezogener Daten möglich. Sofern eine betroffene Person besondere Services unseres Unternehmens über unsere Internetseite in Anspruch nehmen möchte, könnte jedoch eine Verarbeitung personenbezogener Daten erforderlich werden. Ist die Verarbeitung personenbezogener Daten erforderlich und besteht für eine solche Verarbeitung keine gesetzliche Grundlage, holen wir generell eine Einwilligung der betroffenen Person ein.</description></item><item><title>Rădulescu: Sonne, Wind und Trockenheit: Mein Permakultur-Hof in der Algarve</title><link>https://lektor-verlag.de/books/radulescu/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lektor-verlag.de/books/radulescu/</guid><description>Der Autor, ein Aussteiger der 80-er Jahre, hat seine Kindheit und Jugend weitgehend in großen Hausgärten, breiten grünen Straßen und schöne, alte Stadtparks verbracht. Von Großeltern und Nachbarn eignete er sich seinerzeit viel Gärtnerwissen an und entwickelte im Laufe der Zeit eine große Liebe für die Natur. In der Algarve baute er, weitegehend in akribischer Einzelarbeit, einen kleinen, aufgegebenen Bauernhof in einem Permakulturhof erfolgreich um. Seine Erfahrung und Schlussfolgerung soll allen Interessenten Mut machen die Prinzipien der Permakultur anzuwenden - sei es auf dem Balkon, im Reihenhausgarten oder auf größere Flächen.</description></item></channel></rss>